塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

1001

屌你快到

兩次1001了

我唔搶咋

C god

你搶唔到^^

番歸嘆冷氣

no 我不是god

Cc ok?

爽 ><

Ok

夠鐘訓覺了

記得同佢傾啲有趣正面嘅嘢^^ 關心佢

我搶ge話
塵都冇得食呀

ed

詩狗！

No

唔好chur佢，俾多d關心佢

詩狗is ok

唔準貶低自己做狗牙

食飽 ^^

Ng ok

真詩狗

汪汪汪？！

又瞓呀
想夜晚唔洗瞓呀

抵你有好女

肥豬

太太爺呢？

聽日6點起身屌你

你拜左佢未

This

肉肉的

未 佢心情如何？

即刻覆我扮無事

你快D搵佢啦

去你屋企嘆ok?

lm睇走數

Is Love

屈我

Lm

唔好睇少我

餃子呢 今日有沒有啟示

啱啱問左佢
佢話同以前一樣咁型
我問佢有幾型
佢話叫我問你就知

no me好專一

有女

食檸檬了

針得

唔畀

佢話唔保佑你了

今日冇上水

今晚要早睡

我呢

喊鳥

佢話你又恰佢

好可愛 要早睡

不敢

捉實me ok?

快D跪低認錯啦

你故意的

Ok bye

我會咁衰既咩
好hurt

萬*

morning call貢sweet ar

點解係你揾呢
射番個波俾佢地班柒頭啦

佢好似冇話會call u

出黎隻秋

正呀

有晒共識啦

距話唔見咗個number

1083

你話你都唔見左

仲有人用咩

以前用過

有冇咁過份

我有同距講我都冇 因為換咗部手機 點知距發我老脾 而家啲廢老真係激死人

慣咗叫花名 慢慢過咗幾年就唔記得真名

想睡了

ho weak

12點先啦
陣間又太早瞓唔着

名都唔知仲揾嚟做咩？

早睡早起

聽咗3日

仲未沖涼

今日1點唔訓我切

發佢條毛脾4
冇就係冇ga la
同佢講夠薑自己去揾lor
自己都驚尷尬就逼人去做，真係唔撚要面

切who

快去laaaa
臭很死唔幫你奶

樓豬

食屎啦你都冇

揾到了 啱啱打咗去 另一個人聽....距話距係呢個number嘅新台主..........

搵第二個

不可以傷害人

切you

我都估到
點解係我
解釋呢

佢願意

gameoverrrr

因為你係樓豬

所以個個親戚都對距避之則吉

@skd1118

返工麻醉自己

食屎啦，又拋棄

onJ
Y me

唔願意arrrrrrrrr
我冇講過呀
咪擅自幫我做決定呀

同床都係咁講
屌撚死你牙

樓主差唔多24小時都係到

你都避下先啦

法國你地好sweet

毒撚係咁

床伴

話咗咖啦 要揾就一早揾咗我 條友點都唔信

距係我監護人 避唔到

依2-3日好難捱過去

由佢噏一陣啦
佢覺得講贏你會有face

唔想同佢sweet

又要俾距煩

點會唔得
扮蟹話瞓
朝早去街
佢點都揾唔到你啦

絕了
以後唔好揾我

返工慘過死

當佢透明得啦

返緊咩呀
啱啱收工？

我錯了

日日出街食？撚有錢

神廢都番工

當梗

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

完全理解唔到d人話鐘意返工

識你？

i mean果排避一避姐
唔係叫你完全避佢

叻

絕了

點呀你

果d on9

得不到相戀別說失戀

快

有心事

認錯c9

請講

點解個個入黎都唱我個名
btw只知道天國近了相聚遠

慘死

請講
會聽

博士巴打係到？

番咩

是咁的，中學畢業之後落左夜場到番工，之後俾個中年單身女人包左我十年以上。依家已經脫苦海同個後生女結左婚。

想問吓咁的背景係唔係好難重投社會？

睇咗你個po
你10年賺咗幾多先

暫時冇打算 但好快就會有

買左樓（已經供完）
同埋有小小錢剩

nope

咁其實你有咩想做
揾份工做吓？
讀番書增值？

拍緊長拖，但未結婚

俾人煩好橙
想靜靜地做自己嘢都唔得

唔知，迷失中

揾個興趣做落去

想同佢傾下

d同事好cool定工作環境問題定你自己好難識人好慢熱

係 但煩都係其次 最憎就係無啦啦發我老脾
距而家收咗皮 有啲sad咁 我都係off topic先.......

等下先啦

最煩就係依d
冇啦啦發脾4
之後就好薑
再之後就大條道理小你唔孝順

咁係你公司小圈子文化好嚴重wo
試下揾d nice少少ge埋堆先啦
儘量揾多d topic同佢地吹下水
如果都係唔得就死心啦
一係做孤獨精一係轉工

做咩激嬲條仔呀

激嬲咗個鐘意嘅女仔 講咗啲冒犯嘅說話 大概係話懷疑佢呃我
佢話如果我覺得佢係呃我咁算 叫我搵過第二個
之後已經道咗歉都係唔覆我
係咪已經可以收皮

好

頂!!係啊仆街 成日都話我唔孝順 真係痴媽肺

Kai

可能真係踩到佢條線呢
你等佢下左啖氣先啦
chur佢都冇用ga
之後再慢慢補救啦

狼

Bath

-1 =.=玩埋呢場

我成日都係咁俾人小
你老闆我都唔知俾咩反應
明明就係佢亂發4咋

試下識朋友先啦
做孤獨精真係好慘ga
食飯冇人陪，有問題都冇人幫

情侶嘈交好正常姐，大家要互相磨合先可以行落去ga ma

過兩日先再試下 唔得就算

孤獨精代表

等下先啦
最緊要show到你有歉意

你貢多fd

試下搭嗲lor
再唔得就咪鬼理佢地啦

其實有時候自己一個人仲舒服

得你地

北上？

開心ge

你得咩

爽ge

點講 呢個世界一定有人中意自己同有人唔中意自己
啱傾嘅咪試下做朋友
咁假如人地都冇當過你係朋友嘅
就唔好咁傻咁豬仲全心全意當佢朋友
相反 唔中意自己嘅一定有佢地嘅原因
之後可以睇下當中有冇邊啲地方可以改善到
唔係叫你埋堆或者刻意迎合佢地
只係可以當係一個機會可以令自己做得更好

精神

今日好靜

睇黎可以早d瞓

冇人

想r水吹

想嘈啲咪講

Hi

有牙

如果我2-3日後搵佢係咪應該當住佢係朋友先，唔好咁急？

真係冇人

掌嘴

一家

我冇牙

驗眼

G

惡

植牙

幸福的

唔開心

每天也是新的一天

why

每日一篇

冇錢

屌牙

籌

我驚自己會失控

咁叫講左？

做咩

求

1蚊ok

1蚊=1祝福

1讚呢

咁1讚=1蚊

我驚2-3日後搵佢我又失控姐，但應該唔會

今晚好靜

啲梨好酸

塵s好有心，不斷開post

Ok 讚助你1蚊

不吃

支持

陣間俾連仔清算

幾時到u

你仲有ac牙

肚餓

收聲laaaaa

木22鳥

係
5p台清泉

失蹤了

驚？

潛水ing

Thanks

食橙

想識

回來了

仲酸

針

上水沒

笑what

very

Welcome

dllm

勇者無懼

留名

我唔是

唔準

=.=死5p狗又搞事

請停止傷害

上ing 但不開po

歪

悶

又見面啦

Ok體諒

agger 好想開po

你咪其中一個lor

屌你

！！！😠

失望

有咩搞呀

乜

你改名未

改唔到

平常心對待佢
不主動 不抗拒 不負責

metoo

精神壓力太大
關心下佢，睇吓有冇咩辦法幫佢減壓

想改都冇機會

快牙

放下碌鳩 立地成gay

唉，最難頂係依d
雖然明白佢地係出面受氣好唔開心，但有咩理由用屋企人黎出氣，你想發洩可以用其他方法，點解要傷害最親ge人

臭朵

不可以啊

excuse

幫你開

好！

有咩唔開心就喺度呻下啦

諗ing

hi

=.=屌你老母又小圈子

我明呀
我都係咁
但最慘係自己冇能力搬出去住
日日都受佢地氣
我依家睇化晒，直頭當佢地係空氣算
等有能力就搬走

bye

你一個杯晒我地

諗唔到

惡撚到

真

咁又係 鐘囝幾時都係咁有道理

啱呀

餃去邊了

標題=我想食餃子 開po

同姐夫出完街？

出街食飯了

你今日食咗橙未？

我幾時做左你家姐

餃

姐夫

肉肉子

沒 都係一句

沒有

我估係

收你做我細佬

餃餃子 小妹睡了

要有 要幸福

Next

木屈

健康

咁早
好啦 晚安

Noneed-.-

拜下詩姐先

健康之鬼 你問我答

肚餓 點算

抵你有仔

Go eat

超級幸福

不了

食咩好

超級愛你

食 橙

同學

標題= 叫春

叫春之鬼 你問我答

文仔

心有所屬

落海

快啲叫春

喺海啊我 你又知

點叫

沒有橙

返來沒 唔好再自己出海

拒絕我了

買

無人上船陪我
上次樓豬整壞我架船

吃餅

我陪ok?

Dry

飲野咪唔dry

你陪樓豬 gay is okay

Dry 開

同意
樓豬又去左邊

我都廢事理佢地，成日都無理取鬧
如果真係繼續嘈我咪走落街
佢又唔可以將我點
同埋我仲讀緊書
好難有經濟能力support我出去住
所以我成日當耳邊風就算
香港地揾食難冇計啦

獅子仔
做咩唔開心呀

返黎啦

沒用

拒絕了

Wet wet佢

How to wet

去左冰

貢橙

睇緊片咋

點知你-.-

典會沒用

我話你

同左手一齊睇？

唔通一啖餅一啖嘢飲咩

我有掰鳩拜病 你知架

唔好掰鳩拜我ok?

食完先飲唔得既咩 你平時食飯又會一啖飯一啖野飲？

有啲腳軟

唔好踢爆

未必做到既野我唔會隨便答應

Why

文仔等緊你

開po

走之前至少通知一聲ok?

唔叫

no way
me直

得得得

今日經理勁咳
但唔帶口罩

He noneed me

Weak

唔知點解覺得絕望比希望更踏實

一向

標題= 戀愛了
內容= dllm

Howcome-.-

Be strong

認輸了

快！

內容：沒我份

我唔講大話的

我終於黎m
Weak了

渣

呢個得

我明明好講道理

早抖

似你

頹完未 大塵

咪向道理屈服

好學唔好學

He needs who

女

我指我weak 快病了

屈服即係唔服

後悔了

服！

-.-ok

乖 呢度好熱鬧 不欠我

別走 i need u

要肉又有 又餃又有 要歌都有
大把

啱牙

佢好聽女人話

唔洗喇 無人need me
Not even one person need me

後悔要點做

聽男人話既話你都驚啦

想跳舞

點解你咁多呢啲圖

歌是非賣品✋

偷來的^^

樓豬魅力無法擋

I need

絕交

很可愛
很喜歡

Live?

樓豬囉

Never

木

佢又消失了

因為賣左比樓豬？

岩牙

咁賣比誰

緊係真

我也喜歡🐻🐻^^

依家咩狀況

hea

又hea到3點訓？

見到了 心情舒暢

不要 不要！

你搵下佢

樓豬暖男來喎

女搵佢會返黎 好似

賣what

唔阻住佢了

充滿正能量的詩回來鳥^^

訓唔普

有女搵真好

你開

靠你了

Goodest

How-.

賣你個心

無限支持

我心有所屬鳥 對不起樓主

沒人要

想我了？

係囉

我搵下你啦咁

想男朋友了

羨慕

靠你先岩

Ching ho ball

唔會的

no la
早d瞓
今日好攰

我收皮了

Sad story

88

笑

頑張ってね!

樓豬唔會理我的

又笑人啦 曳啊你

乖仔啊今日

又想吃餃餃子🥟

挽留

點牙

講經咩柒頭
乖乖地放低部手機咪再拎起身啦
你咁點瞓呀

驚

扮

唔比你食

佢應該係理肉肉

Ok
絕交

ok

知道了大佬

笑都唔比 咁我喊

幫鐘仔買模型未？

有無人識作曲（認真）

唔好咁大聲

本小姐同你地講早抖

知道laa

青

no

me

食屎啦你

jer

唔揾工牙？

明就得

工九月中先，搞好豬兒佰屎先

咁都係笑下啦

p 字你有尾指定無名字？

幾號放

佢no reply

用*

next Monday

瞓沒

小弟支持你喔

thx 消失ching

你畀驚喜佢？

失望😞

大把人比佢啦

又呢個樣 點解啊

明ge

明白就好

唔g

就變苦瓜乾

已經係

瞓鳥

咁早

tired

笑多啲 人都自然變靚啲

Ok nite

已經夠靚呢咁

再靚多啲！

貢正

好靜

無左樓豬同肉肉

無埋餃子

only u&me

hello

睇晒命中注定的人未

我都就訓了 你訓未啊

未(但yamapi好正^^)

我差不多了

這些機會

[member] 咪睇定啲先 等自己肯定啲先
同埋都睇下有無會錯意
害唔害人 見人見智吧 ［/member]

你仲未訓啊

太多野苦惱

唔好睇小me

講得出

例如呢

會唔鐘意㗎
但佢鐘意着又有打底咪由得佢

北上做孝子

北上緊

y always 北上

今次探親牙

咩事

沒事

好可疑

好飽

🍇

食飽又想瞓

等食飯

叫咗傻哥未

食得

女？

傻校長

飯飯

抵你做毒撚

歌

巧多嘢做

知道 我會努力 謝謝你^^

我應該怎樣稱呼你

屋企，工作

鍾落海同學
咁你呢？ 點稱呼你

詩

攰死me了

肉子

返 part time 好攰

詩詩
又要返工了我 再見

鍾落海同學 路上小心 88

其實根本就係a問題
佢冇講清楚姐

所以絕對唔可以刪減句子入面嘅重點 尤其係一啲自身/主觀嘅事

好耐就諗到

“冇”代溝好耐啊

所以話溝通真係好重要

我諗我要學識用最簡潔明瞭嘅句子解釋複雜嘅事

唔係
你要學加標點符號

唔只打字,講嘢都要學識點解釋

屎！

u

tgif

幾時開歌詞po

想開

倒數一粒鐘

如果這叫愛情

do wt

內容呢？

做狗

本來就不公平

講d唔講d

$1000 出賣

佢好似唔值哩個價

......不了

no, for me=無價

講多次

不如你賣咗我 我同你55分

你好似唔值個價

多多都唔賣

落街食頹m先

Ok i quit

🐔翼啊

好等錢洗！！！

我地底泥

加辣醬

食！！！

掛住去旅行

go eat!!!!!!

你請

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

你是故意的

走啦你

你請 你出pool

不會的

ys im

Tgt

貢都G

我自己都唔知出咗池

你有樓豬做soulmate

no
佢拋棄me
我唔要佢鳥

Ok I quit

你請 就保佑你

組團eat

屌

不相信愛情了

黑心

詩姐d桃花

肌肉大爆炸

邊個甘勁抽

咪咁on9啦=.=

You

脂肪都會爆炸

星期日點

Go?

2 ppl?

似係 睇你
你唔去咁我遲下平日去isok

死消失呢

下個

me ok ge-.-蒲台島

3個小生去旅行

ok成團了

三角關係

搞搞子

四角

開枱

出左去一陣姐
靜晒=.=

lol call

唉

jm

個心好撚空虛

detail?

same

慧美而家好幸福
我覺得自己係零

有咩心事講比綠姐姐聽啊

why?

慧美

我都唔知呀

悶炸?
平時放工有咩玩啊？
除左連登

入黎探下你班5p son

唔係悶，係好攰
睇片睇書咋

你咪係其中一個lor

冇入grp,吾系

我都冇

有時覺得朋友甚至網友都比男朋友更關心我

又串牙

Same

其實你反而可以同你男朋友傾多少少
佢係你男朋友
成日聽人講有咩都要雙方一齊解決嘅人喎
佢如果講到明覺得煩先算啦

你兩個可以收

薯皮可唔可以做我女朋友？

訓前deep talk
寫信
傾電話都有
唔知係咪因爲家庭背景 搞到佢唔係好識點愛人或者表達情緒
我有時都比佢搞到好頹
綠姐！！！！！！！！

收皮

認真

玻璃心牙

聽日plan

okok
瞓先
攰死

Same nite la

個個都訓 88

皮已收

屌你散左就咪撚再mon我ig啦
扮晒關心咁

封鎖佢

你又唔係慧美本尊

我又垃圾做唔出

其實應該關心嘅你已經做曬啦
而家只係等佢回應你

其實佢願意陪你寫信等等
都可以係細節位睇出佢願意回應你
只係唔識主動去表達

你其實可以樂觀少少
觀察下對方係細節位嘅回應
可能你會開心D

幫你唔到

都係叫叫春

叫下春未幾好
未必即刻要再拍拖
而家單身未比自己做下想做嘅野囉

食個老麥開心下先

咁夜仲食

好眼訓 聽日返7點 聽朝叫我起身啦

詩詩

鍾落海同學

全日淨係食咗個煎腸粉

咁你已經唔係啖啖肉囉喎

食完個老麥就變返

麻醬+甜醬

啱 努力考N2

做咩扮識佢

叫春不能停

叫春好晒精神同時間 要戒

舒服就好

plan好木

おはよう

瞓到自然醒，好爽

おはようございます

yessssss
今日仲要唔使教波

好想繼續瞓

老母熄咗冷氣

開風扇

今日も働いているです

收工先

熱4

頑張ってください
(っ´ω`c)

僕も願っています

貢早返緊工

點會呀

返10

ありがとう

收幾

gogo

Gooooooo

どういたしまして
（＾ω＾）

google牙

だめっす
もし僕の上司帰る
僕は死ぬ

唔好咁高難道

老細一直都未番
頭先打左場機
但怕佢突然番黎

又要驚又要打機
揾人睇水啦

今日得我一個
頭先再打多兩場

我玩第五人格啊
巴絲有冇玩啊？

仲未收工咩

今日去踢波波

封測果陣有玩

踢毛
熱到hihi

我做鬼強D，做生存者就超廢
但係做鬼好孤單啊

鬼好難玩wo
俾d前鋒玩死

我有玩

Ya

你又有玩牙

on9

what

成日都比人捉

做咩打醒我

happy

haha 開心

發緊春夢架嘛

太太爺報夢！？

春夢點解會係太太爺出現
會唔會有d唔合情理

我個好孫女又令人懷疑我啦

ID

我都係
反而覺得做鬼易D

隱性gay因

No
不要
仲要亂倫
成件事好嘔心

接受現實

逃避可恥但有用

=.=

做what

做乜

bam

you走唔甩

小心

Mark左詩詩？

No me, 2 days one post

不要啊

樓主不見了

等我保護詩詩

布倫二世

死鳥

收工木

RIP

Now收

有嘢爆

再見了

無啦無啦

返歸瞓教木

快啦快啦

呼吸埋最後嘅新鮮空氣好了

針鳥

Yesssss

noooooooo

掰鳩拜鳥

消失哥話第日先
咁唔去鳥

go where

RIP paper jai

禾都驚傳染你地-.-

天堂牙

認真的

病鳥？

屈G

算鳥

頭先返工個到
個工人姐姐有金葡萄球菌要隔離-.-

希望冇事

其實應該沒事 間屋貢多小朋友都沒事

冇事就好

？？？ 做乜響我朵

你個名好用

貢都得 要收版權廢

想收幾多

收賣你人命

賤命一條

$10

Like ed

正皮了

like ed

$0.1

-.-

Ho ball

我係咪要笑

我想要呢款sticker 😢

我有

點比你

十令廿萬點都要啦下話

賣屎忽都唔掂

瞓極都唔夠咁

瞓到夠為止

賣埋腎

去泰國8日應該唱幾錢好

應該都唔夠

6000hkd?

要咁多

頭先條女經過 好香

\|/

自己諗辦法啦你

5g 上一次去係小學g

Jump

有冇瘋狂索

學生哥

好瞇書咯 咪靜係掛住拍拖

🍇？

酸4

ho hot

又有大學生自殺 睇咗啲cm...發現都係少上連登較好
價值觀扭曲加埋冇口德真係嚇死人

我覺得買野就4500-5000

邊個post

19歲女大學生燒炭亡 父慨嘆：「點解咁儍」

把口真係

上連登 勿認真

係
上連登要PG家長指引

上兒登 勿認真

no way